其實有時出街見到啲外型唔錯男仔拖住個肥婆..

是咩心態?
除咗錢之外肥佬媾到女可能講野好叻, 肥婆靠咩媾仔?

唔驚帽

愛食美極

鍾意有肉，唔係一定要瘦柴嘅

日日食鮑參翅肚咪食下屎

心地善良
樂觀外向

做咩？樓豬係咪無仔溝所以妒忌

服侍周到

2個人一齊係講心唔係講樣......

積善積福

係女人先會覺得皮包骨=靚

多數都係狗公黎啦
為求就手 肥婆都可以變big beautiful woman

我份人好簡單
80kg以下既我都睇唔上眼

因為個女既發福

百貨應百客

囂張 揀肥婆都唔揀你

煙幕

醜男配靚女條女又比人話臭雞貪錢
醜女配靚仔又話唔知佢諗乜

如果係米芝蓮嗰種肥我都想知點解

Ptbf

呢啲真係死仆街嚟
搞撚到啲肥婆以為自己好有市場 令到啲肥婆更加串
樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

肥婆有脂肪奶大波波

果d肥婆好多都係潛力股黎
只要一瘦返就

肥婆大波。每日洗面奶